Дарма си измислила система, в която всяко число от 100 до 999 може да печели точки. Тя започнала да използва системата, за да играе с приятелите си на "науми си число с най-много точки", но им е нужна помощ, за да изчисляват броя на точките по-бързо. Напишете програма, която на входа приема число, а на изхода отпечатва колко точки има това число според следната система на Дарма:  
  
Точка се печели ако:
* числото е четно
* числото се дели на 5 точно
* произведението на цифрите на числото е по-голямо от сумата на цифрите му
* остатъка от деление на 3 е равен на 2
* като извадим любимото число на Дарма, което е 13, се получава нечетно число
* всички отделни цифри на числото са нечетни

## Вход
На входа се въвежда едно число.

## Изход
Броя точки, които числото получава спрямо гореизброените критерии. 

## Ограничения
* ``100`` <= ``число`` <= ``999``

## Пример

### Вход:
```
560
```
### Изход: 
```
4
```

### Пояснение: 
Числото печели първа точка, защото е четно. Втора точка, защото се дели точно на 5. Трета точка, защото остатъкът от деление на 3 е равен на 2. Четвърта точка, защото като извадим 13 се получава 547, което е нечетно число.

### Вход:
```
753
```
### Изход: 
```
2
```

### Пояснение: 
Една точка за това, че произведението на цифрите на числото е по-голямо от сумата на цифрите му (105 > 15) и втора точка за това, че всички цифри са нечетни (7, 5, 3).